612俾匯豐取消戶口？！

消息人士透露滙豐有一個企業銀行客戶，因為協助涉及抗爭活動的大型眾籌基金接受捐款，被指戶口實際用途與當初開戶用途不符，上月遭滙豐要求結束戶口。消息又稱，滙豐有給予該企業客戶30日通知期，並於本周到期，如果該企業未能在另一銀行開戶，將對該企業客戶原本業務及資金往來造成影響。

火燒匯豐

$冇哂？

對外公佈咪話凍結左
一早轉晒自己用又有邊個知

hsbc

你知唔知道咩叫trust
反還反用吓腦

Wtf

天下烏鴉一樣黑

應該係星火，星火用匯豐

屌得好
乜春都唔識但又當自己乜都識，仲要呃埋自己

如果係講緊612，岩岩叫朋友check左，全正常

利申：朋友係匯豐員工

From 時事台巴打

612"基金" 其實唔係真基金黎嫁wo 係一個普通bank acc黎wo 好似

係講緊銀行同客戶既關係係trust + debtor/creditor 呀on9
你放錢入去銀行，銀行係幫你托管ga ja
另外就算唔講equity，用番contract law，你放錢入去等如你借錢俾銀行，銀行要on demand 還番俾你ga

你都on99，你燒左其他眾籌戶口點搞？佢地申報時做錯野，俾人取消係正常，人地留左三十日時間俾佢啦。。。都講過唔係星火

搞清楚哂所有事先啦，戰線太多依家

星火無事 啱啱先轉完

會唔會轉完就唔俾攞嫁!

好似有30日通知期

有人篤咗，為anti money laundering compliance滙豐無得唔做野。唔好開呢條線。集中在美心、中資先。